[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5815)

Watkins仆街啦

嬲到

小畫家屌你老未

Watkins 屌你

ATV依場真係差紅 就全部野都試混

差1c dllm

on99

10c完？

買左上盤 頂撚左成個半場

10.5 咁樣輸係咪cls

Var真係含撚 咁撚樣屈個上半身

你地輸維拉都好過我輸貝迪斯斷過關咁笨柒先啦

好撚ON9...

垃圾讓半一都敢買

俾我就情願輸貝迪 輸黑哨真係好唔抵

其實嗰球真係半桶水

六點半有咩追數

個球咁樣比小畫家搞死咗

貝迪讓半一呀！ 俾人踢撚到串盤呀

7點富明尼斯救賭仔

大波日

起碼冇假希望

10.5s 生命注心臟病發

27分鐘得一隻角屌你老母

咪係lo 又12m 又絕殺

有冇追數料

富明尼斯受讓咁搞笑?

追和肯定有角 臨尾有一隻比人救左

阿甲半和

周柏豪救角

屌佢老母幾球一下自己推甩,一下唔要

仲有27推甩腳個下

空難啦atv

開短角球自己越位個下都搞笑

唉 個個禮拜都要上黎屌炒12m

好彩無信李城

空難啦Watkins

李城幾時成隊搵維差？

中晒武肺？

廢特仲未退休....

輸咗幾多

甘美2:0未

一排無賭 一晚又輸千幾

甘美開個大啦 上次一樣盤路 格流都開大架

今晚惡賭到

3-0走唔甩啦

2都未有 咁快到3

圖庫曼派錢？

讓平半會唔會少左d

9買訓算，屌你老母小畫家

半隊肺炎都仲重心推介主勝

愈不利愈要買?

12月第1日就輸成皮 屌你老母

之前薩克達都係咁
最後炒皇馬

心靈富成，贏埋

有親肺炎都好似勁啲咁

圖庫最後一注

重心
圖庫勝

見到Ceara入波個人叫Leo Chu仲以為係香港人嚟

gun

波都開埋

紅字正定反

我都係等你分析亞冠

0700 點買

甘美奧又打假

兵工廠禁住屌

大波黨黨員 大獲全勝

圖庫

富明大波

富明回到上太空
比人禁屌
玩撚完

馬會推介唔好信

大家好

早晨沙蛇

卡馬亞 富咸 伊巴 爆撚到

起身見到頂到條過關好開心

我了

晏d多人 上水抽

你條過關係收埋定我miss左？
淨係睇到你個爐個3場X
利伸跟左兩場

琴晚已出心水
1. 李城 2.5b✅
2. 熱拿亞 2.5b✅
3. 甘美奧 2.5b✅

專揀大波買 有興趣join下

唔係下盤黎 咪冇出

阿甲憑咩大沒咁撚熱我屌你

係咁架啦呢度d大蛇唔會輸的

我

輸咪輸 琴日輸左三場
又唔係輸唔起 埋單正數咪得

平注仲有得執 好彩星期日神

入未呀圖庫曼

屌你老母 帕爾馬高水到

比人入咗
取消關注

阿甲奇蹟3球派100
奇蹟4球派500

lm

有

Lm

朝早又輸 點賭

好

星期一不愧為下盤日

李城空難死哂未 富咸都踢唔贏

巴甲半場要補幾耐

圖庫拎返半格都好呀

富含

嘩 條四串一慘到

想做上盤狂魔了

圖庫12m

10 2 100
快

客12

圖庫曼體育會 1-1 沙蘭迪兵工廠

快

想派錢 2.5 3.5 ready未

中

聖羅做乜咁冷

李城輸死我都

2:1未

支持

乜撚00波膽得6倍

學生隊4場0勝0入球夠膽開平手盤係咩事

大波又假希望

仲12碼

有了

咁咪撚追和啦

因為收到風今場會贏

Missss

沙蘭12

阿甲都半0全3

圖庫曼體育會 1-2 沙蘭迪兵工廠

圖庫查多角黎

第2個同第5個 留tg

#100 tg

1

2

8點半客？

準備第4球派我了

圖庫玩嘢

咁樣3.5大

圖庫曼體育會 2-2 沙蘭迪兵工廠

2:2 咁都有條屍

2:2

巴甲學下人入波啦

Me

派我 派我

笑到

3:2?

Cupped

咁都執返半條人命

圖庫曼體育會 3-2 沙蘭迪兵工廠

大哥好球

3-2

？ ？

真定假呀

頂實啊屌你老母

Cls波

乜撚野波 贏埋盤

咩事

5球無咪有師兄派

早晨 Ohio

3:2...咁樣反cup好癲

咁癲

Cls

劇本準備好

阿假 半0全5 十年難得一遇

半0全5

係咪可以重抽

圖庫曼圖庫曼圖庫曼圖庫曼圖庫曼圖庫曼圖庫曼圖庫曼圖庫曼圖庫曼圖庫曼圖庫曼圖庫曼圖庫曼v

又中假波

痴線今場係咪拍緊劇？
雖然買得幾百但咁樣睇依場波仲好睇過電影

大波手足

8:15啦

屌你老母假撚到 有無得報警

抽我咪得 洗乜煩

買左圖庫，都覺得係假波

仲以為球探條友按錯掣

打電話去退飛

抽！

本身諗住執返半格已收貨
結果

嘩 師兄仲慘

杜蛇又中

諗住今日又輸撚死 原來係劇本

沙蛇勁中

最後10分鐘入4球

Same same

本身都諗住輸 點知一返黎就cup

攞景

30秒內入左兩球 唔係假真係講唔過去

本身好開心 有得輸半
轉頭全格埋

3:2ft

好想睇返場波 到底發生咩事

派

快

M

買左客盤咩心情

主盤好爽 最愛假波

好彩一早收咗

好c服

杜蛇830買乜？

想跳

叫牠

屌你老母一早就誤中假波
cls波
真係一早就成肚氣

紅牛入未

多謝巴打

掛住睇圖庫反cup

圖庫曼體育會 一分鐘球迷

屌你老母 條條飛有關係咁 李城 atv 連呢啲濕鳩聯賽都係咁

唔係唔幫你 梳

Btw第9個留tg 快

0-1
1-1
1-2
2-2
3-2

勁過坐過山車

0830有冇人支持學生

派我算啦

無即場

真係有少少覺得似係劇本假波

紅牛入未啊屌你老母

你個名

下盤手足仲慘過琴日買李城的手足

一場維拉一場呢場
灰爆

6:20 買唔切主盤以為執返身彩

針對me????

atv假啲定阿甲假啲

輸撚完atv 假波，好彩中返圖庫假波

一起身就見到
-
唉

冇人留tg 得我留 我又轟左李城加角細比我食個飯

學生妹

好明顯啱啱個場 好似不設防咁

係咪有派？

唉咪煩 佢唔要俾你算

斷一係基本

係咪我了

同路

求派起機

呢啲咪有料

我？

CD rom都派

-__-

Me😭😭

紅牛唔入 比對家入啦

我連中三元李城
維拉
兵工廠

唔求派 求水

學生隊對家

圖庫曼都出左線啦...
咁都唔俾面...

學生隊出左局又野好爭

信聖羅派錢算

學生隊開返波之後4場1粒都無

睇下轉唔轉盤先

假波，面子不計算

3 4踢下線拿南美球會盃資格

半大全3.5大
早餐注

轉左

多謝沙蛇

客盤必勝

馬會轉盤咁好死

受讓轉到變讓人

馬會最近賺夠 想派錢一定係

同感

轉咗盤要客

平手唔買買平半

齊上陣

嬲到震

入球單實冇死

心靈主盤

紅牛想點

琴晚受讓1.68唔買買讓人2.03，馬會派錢

一睇都知客隊派錢

299

讓人感覺穩陣d

呢場一睇就知係閪波

轉埋盤想要主
但一早要咗客

4場入0球

半場兩球 完場4球

紅牛入未？

今場入5+

Skip算，玩完圖庫，無乜心血淨

等輸 半格

90分鐘雙殺

學生隊禁住屌

拜狗受讓

主隊禁屌

唔明點解買客，出啲幼幼都買

收到風 呢場會10
祭馬勒當拿

派我未

唉屌你老母贏完富臨輸比仆街貝迪斯

派未

學生隊君王統治式禁屌

我凈係聽過禁屌唔入對家入

學生隊禁屌都無咁驚 隊波唔識入

買咗少少主-1追數

主禁屌

禁屌有撚用 都要入波架

紅牛

賽前蛋蛋得六倍
和波食半格都ok la

聖羅倫素學人落飛轉2個盤
玩埋今日唔玩朝早波
屌佢老母朝朝都谷9氣睇閪波

主ifc式落飛

快手半大

365 聖羅倫素 平手盤2倍

沙蛇

細波 gel

薩克達 火車頭受讓

客黎料

阿甲無秒goal好難大

買贏個邊咪得

又未完場

利狗似世界膽

直插客勝

有冇人買-1

禁屌咪又係無波入

完場果場已經比人下盤補時一分鐘反給

岩岩個場

歌都有得唱
學生哥 要溫功課 咪成日掛住踢波

快啲入波啦 學生隊

我重注買撚咗下盤，完場呆撚咗

曼城似啲 半一

有無睇squad架
輸左又係度屌

紅牛個場真係唔入波

4c

學生妹上

客隊365 平半@2.5
而家買勁抵

典型阿根庭悶波 0-0到完場

客隊中夠柱未

富明2/2.5s點輸

係咁中柱？

學生妹緊守中路 聖人都屌唔入

當你見到阿根庭波 踢左25分鐘仲係0-0
仲要一張黃牌都無 呢場一定係悶波

唔識入波你哋要對腳做咩

整多場半細全大

屌你老味買Esports算

好有啲老師父講野feel
但我信你

學生隊上半場整球黎

悶到

bet365變埋受讓

阿甲無角賭真係0投注價值

學生妹走地讓返轉頭

唔係連呢場都0:0掛

CLS....

所有馬勒當拿隊都贏波..

半主是夢？

聖羅倫素

圖庫曼咁都開到

1球都冇 同琴日有咩分別

其實半一上盤點先大機會開得出全格

50 50

受讓方紅，但不包括南美波

贏多過2球先開到全格

訓前買三條3串1 全部各斷一關

知呢個答案既人 一早上晒岸
唔會係到解答你
訓醒未

想知貝點解會輸

中左三串三
早知整條3串一 和味得多

我係你對家

今日請病假先黎無波賭

買左10 20

休息下 今晚六點玩到你聽朝

我都想知李城點輸

一球十二碼 一球比人反擊

唔係 係廢

見到個陣 就知要skip

屌你老母 賭賭賭 好撚喜歡all in?
輸撚柒晒啦 屌你老母 跳樓唔得惦啦 家下仆街

屌你老母
垃圾足球 唔識進攻屌你老母 有種場場都出幼齒呀笨
屌你老母
打假足球 食撚左春藥?咁春勁?

兩隊波 加埋22個球員 就足夠害死 好撚多人 屌你老母

李城？
我都輸喎

學生隊四場無入波
今場點都一粒掛

阿甲？

年半後再返嚟

好難講

南美狗有紅 真係會戰神上身

聖羅fg

聖羅入未

真係輸到麻撚目咗

波Po最黑暗一日

聖羅

琴晚all in左？

仲未有波入

單波24

巴打係咪allin左李城

唔入波學人讓平半

真

細波穩如_ _ _

點解阿甲依啲閪隊會有球迷

全部都係傻鳩

火車頭+1

我電話壞左？唔識響嘅

客似要入波了

真係00完

聖羅入波得唔得

響未

屌你老母李斯特城

之前兩場阿甲入晒啲波

屌得好

尋晚好多手足俾李城害死

仲未有入球？

最後十分鐘客上啦 屌

唔撚係開到6倍00膽呀嘛

又00

未開波已經6倍 00?

客入味 卜街

學生妹輸埋佢啦 反正都出局

唔係真係00啊ma

00不如唔好踢

試下入1球威威先 是旦一隊

客快入

英超真係玩心跳
曼狗神奇反cup
李斯可以輸撚埋 賭你老母臭閪

一早兩場00點玩

唉聖羅

追番輸800

聖羅！

0:0

和和 無入球cashed

聖羅初盤收半格

追上盤啲輸半格 驗下啦

好彩超細注

有無人知 幾時有澳職

on9波

嘥時間

今日啲亞冠買定細都得

單大都輸

過關低水半格收錢咪算，做咩貪心補單頭高水-0.5輸番半

賭左成晚盤同大細零上落
鳩篤阿甲巴甲單雙3x1就全中 我度黎把撚以後鳩買算

兩隊垃圾 好彩冇貪高水平半
平手入左走盤算

法國反杯ok?

on9波 浪費時間

Goal!!!

墨超算，蒙特雷

跟左你

-1.5喎

咁攤凍啲先食

你點買的

今晚皇馬食撚滑 唔想解釋

買咩？講梗欣賞足球賽事

我愛隊蒙7

又大波妹？

感謝馬會無開呢場即場不殺之恩

戒左大波 純粹球迷

南美多大波大pat

尋晚亞冠執到笑喎

比返個名我

How much

識貨

戒左大波先開大

又真係開到

雖然輸左大波
但我同意你咁講

歐聯又準備殺幾多賭仔

亞冠打頭陣

唔撚賭亞冠啦
尋晚上海終極撚狗

李城班仆街幾時落去陪班主

買左泰妹 但多手即場輸左大陸仔

1
風花雪愈
• 2019-2-4
又話派又盛 一中左就改名深潛

睇住比天收

All in薩克達

又黎 和完國米之後追佢無收過錢

拜仁下盤

高水

神早流流
又買錯飛
買圖曼盤
變左細波

想要波圖

邊隊星期六日贏波
今晚就要還
國米曼城

唔好做傻事啦

唔好借

唔好

心靈借算

墨超上盤易到

幫民 推完即還唔洗息

有預感 今晚輸死人

咁跟你對家可以?

重心 薩爾斯堡

覺得....

今個月？今日12月1號

頭十抽一 500

兩皮咁少唔好借啦屌

ALL生命注了

恒大半一 會唔會撚狗

假派留假派

想派一個100 派比第一個

有冇固定入息？
有嘅借銀行 平息好多

刀係派兩個 10 2 100

你間外仔邊度搵

全北
水原
sp
鳩買了

值得ALLIN

覺得啱就去做
叫你唔好借個啲係魔鬼

唔係好明你講咩

Jump哂冇錢開飯
有冇手足醒幾舊水嚟頂下

請問羊巴有無爐？

今晚中5x1 派你

身為一個賭仔 有人醒幾舊水過你你都係會拎去博返鋪 所以不了

祝中

火車頭上次打和馬體會wo

地獄主場受一球 派錢咩

唔好咁啦 萬五蚊捱撚到今個月咩
睇你個樣拎拎下就拎哂黎賭架啦

借啦 借夠5萬

人有三衰六旺
你唔會長輸
睇啱一場 一野買落去
贏咗就收手

覺得啱嘅就去做

拜仁客勝all in有冇得諗

地獄主場何以見得？

點解拜仁受讓?
我睇錯?

首名出左線

姐係今場鳩踢啦

究竟有無一隊亞洲隊
可以同歐洲隊比 除左前鋒仲有無

有冇得諗

唔好問 信我下盤差 都買上盤就知咩料

傻閪

以前既696

岩聽

我受你啦

好似話大部分主力無飛去西班牙

拜仁b隊都好強

你地賭咩輸晒

唉

救我地 快

之前拜狗都穿唔到火車頭盤
個場針到仆街

咁知點解買薩爾斯堡未

俾李城迫害

國安

國安full team wo

不要再說了.jpg

原來薩克達連Taison都出唔到

柏雷素爾

出水打救我地

琴晚果場光輝追返啲，3:3嚇到我鼻哥窿都冇肉

假波係咁

真係蛋蛋

杜蛇係咪買吉利既窩輪
佢磨吓磨下 蝕好多時間值喎

唔買拜仁都唔會買下體會 下體會上場咁都00

如果拜仁出後備嘅
買主勝or入球大細都可以嘅

我會情願買拜仁勝啦 希望唔洗驗腦

跌到仆街好彩買好小

阿積士對猁都受讓?
猁係殘陣喎
馬會係咪派錢?

出左陣容？

睇我幾信杜蛇你

今晚有冇大蛇出飛追數?

比d 耐性 以家蝕幾多無睇過，等30就睇

買左就唔好成日望

無放 我仲諗緊入唔入多手

俾隊荷蘭佬陷害

場場大炒 之後琴晚開01 可恥

唔通開足全季大咩

榜首升班馬半場先得1腳起腳

快D死

正股唔怕買，等爆發
我睇好先買輪

607

全北 只此一注
再高水先買

信杜蛇 聽日再入多注

610

橫濱全北點買好
想all in攞番失去咗嘅嘢求指點

好似柏雷抵買啲

不借不賭便是贏

All in 買都買今晚拜人下盤啦
但我買左下體會

拜仁受讓好似太抵買

所以決定PASS

皇馬

Skip呀？pass

咁岩覆緊人CFM 文件
第一反應打埋落去

柏雷落緊磅 緊係要作客刷分刷入球啦一定買
水原得返2場 唔係今場博就一定下場博
橫bin就要睇下想唔想贏 正路就角大

宜家叫你鋤dee呀？pass

投井

求放過

唔係認低威認契弟下話？屌返佢轉頭啦

做咩今日轉針我

鬼有針你 我撐你發鳩佢圍

免得破壞皇城內既和氣

有冇交嗌

頭狗手

400 買乜好？

如果想賭盤過關 買2串3會唔會好智障

會

你琴日最後有冇all in到

唔會 你買曬贏個d就ok

尋日冇allin咩 富咸

琴晚賭盤中晒3串3 贏少左好多...

六點柏雷神

直接2串一 信心又唔大

想要水原藍翼

咁不如唔賭

希望今日見到杜蛇爆一條5萬既飛出黎振一振士氣

人窮自然要博
嚟緊要做物理治療 想要贏少少幫補下

信心唔大咁你買嚟做咩

窮...

你信心唔大 衝動咁賭 只會令你越賭越窮

咁真係唔好賭 好撚蝦人架

剩返最後兩注
買咩好

就算信心大 唔中就係唔中

留返啲錢算啦

但唔賭又唔得...

小妹今日開始全職職乞 del咗狗會ac了

Del左ac 咁點樣過數比你

留係到唔走遲早賭番

若要生活好

Payme

都起碼可以戒到狗會開返 到時就應該少啲入嚟

跟沙蛇

Pm閪+username即派1k

屌你老木黑心狗 又想呃人send J圖比人ban?

Who are u?

今日有冇心靈穩陣

而加係重心唔係心靈

你都輸？

恭喜晒

無飛咪心靈囉 佢講得都重心嫁啦

串到

之前係心靈加穩贏，琴晚果場佢改咗口啦

本身200k
早兩日買下開上
買返上又開返下
再追下又開返上

輸下輸下得返幾雞

最弱智係琴日買左上海
諗住85分鐘補飛
未等到就見到個黑人禁區一野踢跌人

弱智無腦

請問羊巴出左料未？

如果俾我上到100K 我應該都會QUIT

屌 馬會開戶口排到仆街

長春亞泰屌打上海上港輸比天津泰達

上場個上港c 隊都講唔上啦 40號up

小妹不了

不嬲重心穩陣嫁喎 入左黎幾耐

我見7.4和想補最後諗住依場要穩贏冇補 冇諗過假到禁區咁專登毆腳

阿積士礦工火車頭

我岩岩又加左倉 夠晒了 坐等回A爆發

果隊係上海下港，中丙左右水平，衣加打番中超球隊

無威脅 禁區得一個人都踢腳

2-0

下場識玩了

你未戒？

6點有無心水

加減玩，不貪心，不追數，不重注

希望你控制到啦 我知我連輸x注就會衝動all in

專登啦仲要望住黎踢 同隔離泰仔果場差不多 強制和

琴日亞冠2場對家都有12m 你問我未必答

性交轉運啦

真 準備去買球拍

唔係口水飛先心靈咩

我衣加一輸就由$100起錶，最高去過第4口，諗住用試一下連贏上$10000，就算斷，事實上都係-$100(但其實第四口已經係$8xx)

不過已經輸咗6個$100

加個0 可能順啲

通常突然加注就會出事

我硬係覺得含大最後出唔到線

廣州隊
啪啪 啪啪啪

廣州隊
啪啪 啪啪啪

已封鎖會員 - 十三屆冠軍練馬師

傻閪 屌你老母 借錢賭啦 傻閪基層

廣州隊！

不過今日狗會竟然比直接del account 唔洗好似杜sir咁屌鳩佢地先比del

封你老母閪咩 又要想借 又要上黎圍爐取暖等人叫你唔好借
而家比個決心你借又嘈嘈嘈
基層

點同，贏錢del同輸錢del

其實我整體都係輸錢 不過唔追了

做職乞好過賭錢

我尋晚休息 唔係好啱心水

真倉 你覺得幾時會爆上去？

佢碌一下就睇返晒你啲record，見倒負數就放你走

咁樣好唔健康

可能係 如果係正數一定係咁留我

聖誕節前後

其實唔比自己睇以前啲record好撚狗

間唔中叫fd買下$10算

啱啊 淨係可以睇8日

10蚊真係寧願買野食好過

琴日我$10都差啲中125倍 買左上海4:2波蛋

好on9 我打上hotline 佢再打番比我叫我聽日落去cut

馬會開錯盤？

拜仁受讓馬體會 係咪派錢

我直接講話要cut account
之後填張野就cut到

今晚好似仲惡賭過琴晚

拜仁線已出+作客

休啦

你呢啲基層長眠啦

上岸啦 開番咪落去買張飛過下癮

到時開返就買$1/200 跟你算

琴晚戒賭前最後一注老馬注 事前有出

出線就要比你入？

Fatfat

你真係執身彩

拜狗等轉受半一 多多都買

6點韓國對家？

國安同蔚山兩隊正氣師

除咗第一次蔚山輸半，其他都贏曬盤，不過追兩粒輸半都好奇蹟下

今晚國米派錢

一日之xxxx

佢返咗醫院

呢場好正路

都話只要前一日冇贏過錢就可以即刻del

午安

恒大就快轉返平半

我琴晚贏完

物理治療注

不過無ac 勝率提高左好多，有ac 果時贏下輸下應該5-6成左右，轉左落去買飛每次一注重心無得濫注為買而買勝率應該有8成

杜蛇有水未

下場有咩心水

之前問過佢係咁講 話一定要全日冇贏

好似係我

今晚拜仁買得過？

嗨雜種

阿婆都識買

唔博啦，隨時揸流灘

柏雷有冇同路
唔想再店亞冠了

奧隆加朋友隊

日職都閪

呢啲爐其實係咪賣料狗？

恒大vs藍翼
半大有水位
半膽2：1

無人report? 波鋪風紀呢

點解你有咁多本
明明我多同你同路
我針曬你都仲有本玩...

場波對拜仁排名同出線都無影響
下體會又唔係廢 真係博唔過

下體會唔廢都講得出口
所以拜仁受讓抵玩

針曬

點解還睇掂睇柏雷呢場都會開角大 馬會仲咁高水 好撚伏

你好

狗會高水
開高一格仲要低左水位啊

柏雷係咪強陣

6點全半大得唔得?

輸

同上場對696一樣

本多終勝

笑你老木

6點全上盤有得諗？

你唔好下下話輸先得架
你反正都係賭姐 你俾次話贏呀
你俾我贏返次得唔得姐

恆大仲唔轉盤 癡線……

含大3日前踢完宜家又踢 會唔會死人架

可allin

唔算一樣呢場比696個場偏防守淨贏2球應該無問是

無問題

屌你啦

上海3:3 funny d

杜蛇 沙蛇 其他大神出招未

冇啦啦有場日職既

等你3串1死係日假手上

等今晚

沙蛇出左仙台

上盤3連擊

諗唔到含大點輸

橫濱出仲川

即係點？

橫bin了

心靈橫bin串禾含

仲川輝人都唔識？

3場大球串埋唔洗諗

做中國人定韓國人

日職MVP, 自己諗

膊頭有花既同我出黎

水狗和都出線, 靈車一定要嬴

01/12大波心水
1. 柏雷 2.5b

未出陣

廣州又轉盤

真係無留意亞洲聯賽

橫bin 100%

全北強彈

?

又大船

講經？馬會都cut埋

淘寶轉平半

心靈

簡一場要咩好

水原

水手

唔好all in la

六點唔值得all in

淘寶個場半細確定出埋啲垃圾

大波黨黨員

費輸賭咁多場咋

水手半大 信者得救

3場半大搞掂啦

same road

但我心靈

大船準備沉

水手柏電半大

我allin

想買
水手
水原
仙台

我睇撚到呢度6點3場波6隊波咩都有人up 有人話買
邊隊大船都未知

只買含大 大炒格

全北 水原 上海
睇波三串一

寧願輸錢都唔想信水狗

其實係水原廢

你又同我對？

冇買 買左仙台

有小小後悔

準備allin
全北角大3格

點解後悔？
我跟左你比馬

想知點解琴晚要杜塞

仙台好似伏

剛剛買左

我都覺仙台買唔過 買少場好過

點解後悔？仙台炒大阪

下 屙煙左

水手x廣州

5千

係咪架

無轉盤前。淘寶想大注。一轉盤即刻縮到唔敢買

尾數470$

直屌主勝 訓先 bye

直落啦

琴日場意甲咪又係咁 比高水客平手你買

沙蛇我對你個爐有信心

冇訓阿

暫時睇好亞特蘭大大波

心靈重心
恆大勝
全北角大

少少地200跟

跟

冇穩陣

穩陣

都唔驚嘅
我見易勝企得好硬

我講明平注買 你加注真係唔關我事

兩場亞冠半場2:1波膽 51100

叫咗fd買咗10$ 2x3

韋世豪 中國牙朗

擺明俾說話你聽 俾壓力你

唔理啦 係你錯

岩架啦 輸左屌柒佢

水手贏9緊？咁落法

橫賓周 半大全大

柏雷10.5b

贏9成

Same road
最好半場2:1

盤己轉

又祝福

贏9硬？水手轉盤

含大 炒佢老母

最後1分鐘轉盤,全北輕鬆了

今朝下盤收蚊等我旺下你

亂買

太陽神 gel

睇少幾分鐘 跟唔到

1801出

日職都係

柏電0.5-1:0

柏雷神含大上

想買柏電但見維他奶大船唔敢買

可能和呢

其實雷神先係大船

維他奶得我買

希望中

又冇半大

3場半細

沙蛇獨具慧眼準備收蚊

買左靈車恆大 全部俾人禁屌

各位大波黨黨友我上水啦

水手fg

齊齊收

5分鐘0c

經過昨晚波琴一役
我決定以後都唔買細波
忠於大波黨

水手呢個陣勁到傻

5分鐘0入球

唔好響 求下你

今朝埸阿甲半0全5

全北又冰角

柏雷1:0

哇 差啲入

柏電1/14

含大入未

水手大波？

全北1/14
柏電 1/14

半大24

響不停

Cccccc

真亂買
冇信心

好好笑

仲川輝人

禁多場波，唔該下次講埋邊隊

啲庄好睇好大波波

水手啲踢法係咪狂爆

球證中柱

浪射？

有9.5足水可以一棍

兩場半大未

旁證goallll

教練中柱

全北

廣州含撚快入

半大比人打到咁 一粒都冇

馬會又封撚住個角

買撚完淘賽讓半球 即落到平半足水

等唔切啦盡掃啦有幾多掃幾多

00000000

冇兩倍狗也不屌

又做靈車？

睇嚟係

970！

全半細

大，未到最後一刻都未輸
細，可能30秒就爆

自己揀

Miss

三場同我立即半大！

全北跑車得唔得
唔好成日靈車咁冇新意啦
bet365回到受半一

屌 河床差d 12m

水手重飛到讓緊半球

屌 入未

有都係射上天

紅牌加十二碼

正確✅

咁踢法都係得1c...wtf...

水手唔入對家入啦

水手1-0

輕鬆

水手goallllll

靚到

大力水手！！

water hand1-0

水手半大黨準備好未！？

橫濱goalllllll

個龍零反應

1001

水手打到英超咁

終於有得回血

水手落咁多飛
仲諗住等足水